登記左蘋果日報訂閱既記住參加10萬元附屬卡大抽獎

第一期好似聽日夜晚就開始抽
連續抽八星期每星期送出10萬元附屬卡 (可以消費但唔可以提取現金/還卡數果d)